民主派全體立法會議員宣布總辭 批評人大「愛國者標準」等同放棄基本法及一國兩制！

一早叫左唔好接受委任啦

推返 sorry

fc呢，呢啲就要fc喇，因為班垃圾點會總辭

直接癈左個立法會佢唔好俾佢做橡皮圖章啦

遲左4年

同共產黨講規矩
今日最大嘅笑話

屌 拜登話要人地守規矩架

團結團結團結

敢唔敢去盡勾結外國勢力要求制裁臨時垃圾會同終審法院班狗官？

拜登：係咩,我冇講過喎